如果開住 SSH Terminal 但唔打任何command ，兩部機之間會唔會有任何 network traffic?

放置係度唔理佢 假設network keep住stable狀態同兩部機都係 constantly powered

咁好學

會

more

要keep connection alive
應該會定時send packet 出去同對面講條線仲用緊
應該係有

視乎你對面setting係點 過幾耐會斷呢d etc
另外就係client setting 幾耐sd一次keep alive
btw man ssh 應該有講

PuTTY

PuTTY都有

TCP o個層已經會 send keep alive

有冇人知哩個keep係ssh先有用定console mode都會有用?

Linux 計，一個terminal/SSH 會開一條session

呢個就係linux kernel 強大之處

姐係console冇用啦 啲appliance成日ts都要直吉console

應該UI 野先要直插console

收聲

巴士係it9

佢痴Q咗線呀